記得九七前做教師好爽

無咁多野做

做小學教師重爽，分上下晝班

九七年前
咩都爽
之後咩都閪

番過上下晝 班仆街爽到 番7-12/1-6

依家俾班大劣生藩迫到爆血管

依家都好爽，做銀行既同我講，學校3:30放學，老師3:30就到銀行，呢啲肯定係以後既賽跑冠軍

普通老師 唔升就咁跳 做到6-7 萬一個月

出面 一般普通公司 係咩位？

大啲既公司既manager
細公司應該出唔起e d價
big 4 sen man都係七皮幾至八皮
所以普通老師係好撚高

唔止教師
成個社會都開心

九七前做打政府工俾人笑冇用架
詳見男人四十

做教師既唔係星期六或者考試都冇時間去銀行

以前d老師成日玩體罰/黑房